連登文字3D效果

巴絲打發唔發覺紅同藍句子輪流出現就會睇到3D效果

發唔發覺紅同藍句子輪流出現就會睇到3D效果
發唔發覺紅同藍句子輪流出現就會睇到3D效果
發唔發覺紅同藍句子輪流出現就會睇到3D效果
發唔發覺紅同藍句子輪流出現就會睇到3D效果
發唔發覺紅同藍句子輪流出現就會睇到3D效果
發唔發覺紅同藍句子輪流出現就會睇到3D效果

尤其將佢再上下掃會更加明顯
細個戴紅藍3D鏡睇啲所謂3D電影都唔覺有依個效果

睇唔到

Ok

裡面回覆#7開始引伸嘅留言，有巴打話睇到亦有巴打話睇唔到，連登app我用黑底

要碌得快啲先會有依個視覺停留嘅效果

見唔撚到